[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2553)

fast

slow

Slow

利雲特

屌

維拉點樣

西甲比多粒啦

西維一支獨秀 入埋隔離場d波

屌啦星 利華2:2 補左no goal 而加爆撚晒再輸埋半格

兩場閪甲是但搵場入波啦 屌

gun

皇馬

...又無限本

全上盤

分一球比黃潛入啦屌

屌你真係無限金錢 啱啱先話allin曼

會入 黃潛

輸緊260k點撚算

西維比多角

想問今季美職邊度有得睇

入多260k 買皇

皇？

下個post 輸520k點撚算

now 上季有 今季唔知

講姐...
無圖無真相
btw 今日敵晚未中過 睇路

癲

企鵝 360

Cls

黃潛唔入比人入

入520K 買 FC LA 半大

但我見佢地而家都係播緊動畫

費撚角大有人要？

抓飯live

維拉廢到 空曬頂出界

美職例牌遲30mins

有冇人可以派少少 連中4個角膽

維拉絕殺ok?

會絕殺

馬拉松就完好空虛

和波踢黎把撚

利雲絕殺ok ?

OK

我都勁中左三場

No

輸到好撚空虛

差D輸埋

Ok

輸

一買完閪no goal就有12m 黑撚到

好想死 想追數追到一半又跌返落去

原來開左波

Me too

肯刷C正氣

不過再補no goal

西維爾入多球 派10$

LM

再補得1.7唔要啦

不了

我

肯薩1:0

cashed

朗隊入波未

好過乜都冇

屌絕殺

0.5/1b

維拉goal!!!

DIU 對面絕殺

黃潛GOAL!!!!!!!!!!!!!

利0:1

維垃goal

維拉goal!!!!

維拉呢排食左藥 咁撚勁

垃圾利雲特

無埋但都刺激埋一份

希望想all in 利雲特fg 嘅巴打冇買到

11.5s gel頭區

皇蘇10角完頭十抽一 一百

Goal

仲要og黎

完了

lm

派我

好在補左飛

有冇人派我了

me

停足咁耐
吹鳩漲

利雲炸完果然對家入

ME

Lm

維拉2-0 cls

維拉20

入多粒 黃潛GOAL!!!!!!!!!

即場大全格

全格埋

2-0癲

我了

正

按左層樓買費撚

最尾0.5/1 有無10倍

0.5/1 @5.5 全格 爽到

DIU垃圾利雲永不再買

嘩 有好多人派咁
唔訓住喇

Cls咁都0.5/1b 全格

補返主盤咋 利雲特班仆街

無

炸左我個1:0波膽

而家美職唔刷角既

有無人派阿 維拉利爾連入兩球

想要

hangover 96 追兩粒做咩 我條三串一

9c?

9c

等派

痴撚線咁都有錢收

第一個pm 200

拉素定廢倫

Pmed

今日全勝 拉素上

你今季幾時見過 費倫 主場會輸

叫人pm自己咁有勇氣。
想電話震幾耐

Nyc廢到

Pm左你派我未

震到下個月了

冇人廢撚？

皇so 9c 唔好再lm了

當震蛋用

要

還我血汗錢

最後信左拉膠

第一次派錢 明明個post得幾條友
屌你27分到依加 84個msg

我all in費撚 呢場輸唔會再見到我

on9

對左 完了

Bye

揀我

早就應該啦
頭蛇 88

你個名

對 我都想派錢

用返上個post頭十留名抽咪幾好囉

派未

維拉 cash

屌你啦

可惜 岩岩你抽到100補番

墨假劇本到

你派走埋自己個腦？

墨假又有劇本?

皇馬上盤開出
頭十抽一 一百

Yy好想喊，我個1:0波膽比佢絕殺再絕殺

我諗住到時抽完又係要tg 咁不如一開始就tg
無諗過咁多人

ok

買左細 1-0同 讓和
輸就訓

Me

嘩屌好凍

留

大把職乞cdr 等開飯
利申 職乞

拉素贏抽10個派我100

益CDROM

留左咁多次名終於中到我

留tg

無聊

拉素成個和波格出哂黎

今晚未贏過
我都想喊

咁你又留傻閪

真派好難得 屌好7多假派
岩岩拿坡里先潛左個

拉素有音樂比利

美職刷下角啦

你瘋狂過關你平時單頭準咁多

廢撚盤 最後召集

笑左

真乞就大把 假乞得我一個

突發
派錢

最快講我咩阿派500

已上

Nyc踢緊乜9

拉素x馬賽

要做職乞了

我咩呀派500

廢撚 皇馬 馬賽 高路高路 阿特蘭大聯 波圖大波

放過位青啦

我咩名派500

邊位？

玩緊啲咩

我咩阿派500

岩岩200果個

你仲要送多佢一程

屌你老未，人地派錢都要玩尻人cls

我先sor

基艾沙瘋狂刷角未

巴神反擊戰

皇馬大船 坐唔坐好？

做乜姐你

合理 大把呀婆執紙皮冇錢食飯 派比d傻閪去賭

咁夜冇咩人掛。。

所以畢三巴叫我捐左佢

做乜做乜姐我

皇馬個水Chok到。莊溝暈兩邊貨咁款

唔玩了
手足改tg名吧
擔心你今晚冇得訓

你話呢佢話2分鐘80幾個不過佢又係柒

拉素串左皇馬

搵唔到了

捐俾俾人炒左果個工人姐姐，有cancer仲有五個小朋友，單親媽媽黎

識拉素 識d ball

我唔係講jc ac依家好比面

捐左去匡智

仲賭唔賭多注好呢

救連登仔？

諗緊上唔上皇馬隻船

賭啦
聽日西波

終於刪完啲對話

最後嘅錢全買了拉素fg

唔合理 窮就唔好生咁多

救得幾多得幾多啦好慘架

拉素禁屌？

拉索邊讓得起

屌 買雷恩Ng 卡昂Ng 都炸到No Goal
買死獌狗Ng 又阿妓入
買利雲Ng 又炸 對家入

炸撚哂啦！ 又零左 邊個夠我閪黑

咁唔緊要都係一個善意舉動，祝長贏

最後幾多

一開波就轉返平手

馬賽上盤點睇

我弱智的救我

拉素 華拉度列 馬賽
希望收錢

上面頭十抽啦

留言hkjc no.聽日派你

墨假超級劇本

g chi

幫你介賭救你一命

中間個場對中 其他一樣 不過呢幾日冇中過 巴打睇路

23592683 多謝你先

拉素落假飛
引人買 中伏

又紅

佢本身可能搵唔到錢先黎香港做姐姐，但唔好彩佢僱主淨係俾冷飯菜汁仲要星期日無得dayoff

我都中左 平手盤果陣買 希望走盤

愈大船愈死
買完覺得唔對路

最後幾多msg?

有即場的話按樓買主勝都得。劇本寫好左

今場巴神要復仇舊東主了
456無難度

103 不過應該有啲係一個對話有兩句
應該 8 90左右掛

頭十算喇手足

尼c幾場作客冇入過波 要反底了

派左未

爽唔爽 電話冇電未

原來岩岩獌都有唔少機會

聽日馬會開門去cash out順便派佢

Dcu 肯入波未

可能你岩 但唔知詳情 不予置評

揀左人派？

拉素又比人禁屌 係咪連個天都要我死

頭兩下中柱之後d把握力...

中兩球柱+福頭腳軟

岩岩阿妓比獌屌到受讓
定啲黎

禁屌未必輸 拉素一球完場

拉車碌柒條撚屌 上曬腦鳩推鳩射

最後救大家機會 真馬

真

真馬德里球迷最後召集

死得啦屌

Tina極限禁屌

望拉素走盤

輸一場半洗5洗jer咁耐呀
唔派我講唔過喎清

Fg左先比我補飛

我點解會入賤種蝗半大

角大中伏

叫拉素入波先

你姐係博半場真馬有兩次12m姐

買真馬對家。完場睇下有冇錢驗腦

點會買左平手盤 望自己個隊走盤 咩心態
又唔係落後緊

拉素入波都冇用啦 會比人追和

比人禁屌 唔對路

只玩朝早波 附真飛。

希望大家有跟小妹場心水

跟跟跟跟你老豆屌你老母之後生個弱智仔呀

豬錢既人特別燥底

拉撚俾人屌撚到

拉素起腳啦屌你老母0射門
小兒麻痺架？

大家唔好怯

1蚊都冇賭點輸錢呀 話左你老母生個弱智仔啦

墨假仲未完？

拉素 真馬 馬賽上力 加油啊 屌 最後希望

拉素比dog 屌

拉素俾人屌打

馬賽轉埋盤

請不要消失希望

當你輸到咩都冇 就會冇曬希望

路途還是有星光

拉素中柱

不過唔入 呵呵

音樂billy單刀miss

獌頭先都狂中柱

你仲有連登

和波
拉素死守

對拉素有信心 訓先bye

中夠3條可以儲印花

尼斯Allin

weak

25古比人穿大細龍 賓周負碌半場前追和

一折出售拉素盤

呵你老母

拉素1:0

拉素goal

0:1

音樂靚到。。。

一話訓咪入囉 扮下訓

我收

唔緊要 你還有黨

拉拉!!!!

拉素穩到

拉素

今日我旺齊贏

音樂比利

拉素 真馬 馬賽 靠曬你地啦

一陣追和再笑

廢素上力ok?

補飛啦on9

仲唔訓？weak

早知買拉素fg

派完之後
連燈5場
派晒d運比人

啱啱打完機準備訓 番早

冇買補乜鬼 戒左1星期賭
身體健康左人都靚仔左

咁快補..

今場破

捐去匡智啦

睇過？

無打幾日飛機幾好運

柒既話幾靚仔都無用
利申靚女

拉素 鍠 馬賽應該唔會三場上盤，點都死一場，唔知大家覺唔覺多數星期日啲波特別閪

皇刷角

唔係話依家

秘護工場仲請人？

邊日唔閪

但又想等拉素完場買埋7:30先訓 訓唔訓好

馬賽回大飛

訓啦傷身

華拉miss12m?

拉好波

屌 冇出payet既

yes

12M?

華拉goal

屌 真馬又西
1:0

Dodo咁早？

屌 真馬又針 冇撚病啊

屌買親大波啲12m都炒飛機屌你老屎

真馬可以連輸咁多場盤 幾勁

垃圾真馬

12m miss完都輸 on9rm

華拉度列越位

希望頂住路洗驗

我其實都係絲 想問你邊度買bra舒服

入左啦喎

炸

有運了

巴打你岩

Bla bla bar

好球

半客已經想取消關注

入閪咩 睇緊live 睇住佢越位

又吹走左 Video Assist Real madrid

拉素 真馬 馬賽 上啊

買左咩

半大兩球唔係炒就炸 好撚熱氣

係咪又黎 Video Assist RealMadrid

下盤

嘩。又Miss12M又炸

華拉12m都炒 屌咩

504做咩。。。番早

試到你啦 明顯假絲果度又貴又un波

三串一 拉素 華拉 馬賽

唉
上盤轟幾球黎補補飛好wor

好貴咩你買場盤都200啦，un波係你買錯size

華拉 走盤 大家happy

咩叫un波..

拉素ng?

頭先中左單頭華倫 一條維拉串西維爾 贏夠收工了

華拉goal!

RM

呢次真啦掛

tm華拉又入
屌 垃圾真馬

又入 真馬針

Unhappy係咩

華拉又入。炸埋佢啦仆街

屌你老母又炸

又入 再吹試下

華拉好波

同路呀，我3x4
齊上！

費倫半大

拉素幾似琴日場熱拿亞 如果平手盤真係抵轟

又吹左

再炸

又炸 正呀屌

Fake完未？

真係又吹走

勁

炸到散

入幾多吹幾多

入未

玩乜柒呀 降班啦傻閪

有人睇波？炸兩球咩事

又炸???唔係miss12 3比0啦

千萬種方法入不到波

吹左三粒 真馬必勝

YY 靠你啲運了

點入都唔計 on99

皇馬第12人

連吹3球，皇馬唔贏點得

真緊做到出面好心就入波啦屌你

大哨倒戈

真馬 黑哨威能

炸到呢

好撚戇鳩啊啊啊閪甲

真馬唔贏點對住球證

屌啦星 華拉fg 開心左3次 落跌番落屎坑3次

炸撚完未呀屌你老母

真係越咗既利申咩都冇買

第二球炸乜

2球都係越位

All in哂皇馬fg啦 咁都唔識買 宜家d年輕人唔好話冇比機會你發達 係你地自己唔珍惜

嘩屌 走地 真馬半球盤.... 有冇咁撚廢

好撚柒廢

鍠嗰場幫到盡 cls

有睇開隊波踢就知真係咁廢

入1球吹一球

白白馬佳田又想點撚樣呀

西甲啲走地盤咪撚信 頭先閪維爾都係咁 照贏

25圖上去幫手攻啦 反正入左都吹

有無買左華拉度列fg 既手足？

追佢反底 要追到幾時...

開和波啦真馬似要

波圖

巴神帽子謝法未

費撚刷未呀賤種

皇馬一日未入球對面一球都唔俾呀
球證旁證足協全部都係我嘅人你點同我鬥

睇盤拉素win
但好似落飛太勁

謝法左

Ching果個唔係頭盔 係盔甲

想4了

自己友

開到半大我戒賭啊傻閪西甲

智大 馬賽 皇馬快入

唔撚洗訓？

呢d統治都有

All in 左客勝

係床等緊你

傻西基艾沙唔刷角 抵你傷出

皇有冇link?

成隊淨係踢呢個

馬賽456唔該 買左大炒波蛋

西甲上盤日

皇馬上力lu

大波

上盤入未

馬賽癲到無限中出咁款

唔入波我理得佢上山

真馬踢隊榜尾都要用堆啲咁賤既手段 知唔知醜

屌 真1:0了
垃圾隊

華拉再goal

第4次

今次入啦掛

真馬再針

華拉又入。再炸丫

Real goal thanks

再炸呀

今次又炸唔炸先

再炸啦屌你

炸我呀笨 dnlm

on9球證點幫你好呀rm

點解真馬可以咁廢 屌...

炸

燒賣

快啲Var啦

是禍擋不過

快炸

炸喇屌

真馬廢撚到...

炸炸佢先

再炸我買5000真馬fg

落左油未

冇左c7 真馬真係狗都唔係

好想睇Miss完12碼3連炸

炸唔到啦掛 屌你老母

正確態度

yy做咩咁睇唔開買廢馬

而家既皇馬比人屌打

再炸我真係jump啦廢閪真馬

搏反底
原來係唔會反

入啦掛

炸左

雞翼黎食

無得炸

兩分鐘後先同球迷慶祝

球證心諗 屌你幫到咁 你班契弟係咪廢成咁

正常黎計已經4:0

原來華拉係大船 以為真馬係大船 上左錯船

慶祝嗰個都唔好意思。驚一陣7左

賊船

屌你老母 巴神訓醒未

以前皇馬集中以C朗為重心依家無咗攻擊重心成隊波無咗方向一樣，金球先生又回晒塘串聯唔到成隊波

上左隻垃圾馬

邊夠皇馬柒

真馬反cup 2.88

上ig屌屌佢

買主其他啦

1:1？

根本個摩迪就吹大左 唔想年年都美斯/c7 拎就推條傻鳩上黎拎

isco 馬細路正選都冇 寧願出幻幻

真馬1:1

有冇炸先

廢馬刷角

啱啱想買3.5就入波

會唔會又想炸

試下炸炸佢

屌你 真馬 馬賽 拉素 上啊

屌你西甲 5分鐘都可以吹番轉頭

屌買唔切

話細佬係黑氣石
幾鍾意佢

睇定d先

兩隻馬比啲力水啦

屌你老母廢龍 派膠

有冇炸

炸？

屌 終於中到fg 仲諗住訓

呢樣真係好戇鳩3條友望電視都要幾分鐘先決定

真馬 馬賽 拉素求下你生性

巴打戒賭好呀

頭幾球搞撚到唔敢開心住

想開個半大都咁撚辛苦

上場華撚又係 球12m唔係即吹停

炸左

雲吞你地食唔食

巴打係咪戒賭

痴撚線波

真馬贏番場 走盤都好啦

波圖半大了

on9 皇馬果場 var房 原來冇人

Hide Blocked User - 頭肢王

支持

走盤當贏

屌 馬賽入未

戒了晚安

馬賽半大未

屌真馬果場刷撚到

456唔該

華拉炸左4球

美職冇波入係咩玩法

Hide姐係解block我？

未開波

今季 好多開細.’....
細波細角
睇路

買左dcu fg而家都未有波入

其實冇人理我係咪姐係我比人block哂？

hi

gdluck好似比人屌打

係

廢馬無咗阿朗個種廢真係好廢

Show blocked user yytellmeyyy

橙 咁風趣幽默都block

監獄馬 carry

馬賽肯糕未

馬賽搞咩

呀特轉埋盤屌你咩

馬賽快入

皇馬直屌客win 馬會派錢

真馬 馬賽 拉素 生性啲啦

咁既勢真係唔樂觀
上盤快開啦屌

屌你馬賽 入到未

巴神

皇馬10C

馬賽les架邊會屌得入

1 B. Guzan
3 M. Parkhurst
5 L. González Pírez
12 M. Robinson
18 J. Larentowicz
20 B. Shea
10 G. Martínez
24 J. Gressel
11 E. Remedi
8 E. Barco
7 J. Martínez

呢個陣點炒3球

又出黎燈

辛辛那提好撚屎的

個2個馬天尼斯 超晒班 睇佢肯唔肯入

馬賽呢場明顯 唔想入 想死了

點解你唔洗訓

呢隊係阿甲隊黎

拉素第2球

utoo

馬賽ok?

我訓了大家有冇野想同我講？

長訓長有

起身屌閪啦

番通宵 晏就冇賭日假訓左

咪撚醒

傾下計 大家由賭到而家有冇輸10皮

波圖cuped

垃素加油 刷佢老味

死曼狗出黎做咩

拉素 真馬 馬賽求下你生性

阿甲隊

我屌你個閪呀

冇10萬 都有6-7萬 而家仲差2萬卡數唔知點算

10塊橙片應該有

皮

咁就唔好賭啦

你最撚醒

馬賽穿盤再傾ok?

我都想 但係我淨係想搵返少少還曬卡數就唔再玩

買紐卡素

大

阿特讓1.5/2

rip la
上盤一球都未叫到 仲要3球

馬賽0:0 屌你衰撚到 又話巴神要報仇

原來皇馬上半場係比人禁屌

我睇好客會入波

坐走望穿同你講

咁即係唔洗傾啦

原來辛辛那提d人腳唔差

Nyc想射到幾時先入波

Real 重注左馬賽上盤

傾下計 大家有冇玩brawl stars?

訓教算
冇眼睇

球探會叫醒你

-1.5/2咁撚深
憑咩

辛辛那提 要了

冠軍
不過都好小炒到3球..
大仲好

真馬 4/4.5s 頂實

費撚goal

拉素針

1:1

撚狗上盤

拉素 真馬 馬賽可唔可以生性少少

廢撚整多兩粒

紐約城絕殺

球證幫廢撚幫到出哂面

雙馬至少比我走下盤得唔得

雙馬 拉素 上力啦

12m

真馬12m 球證又出手

真馬2:1

goal

真馬 馬賽 拉素上啊

雙馬比力水

真馬2.88 反杯了

地上最強

拉素俾力啦

真馬比多球

到馬賽

拉素 馬賽 真馬比多球黎

真馬 打到榜尾都要咁

拉素 真馬羸盤 我派頭5個100

真馬贏盤plz

美職0比0

Rm

火化場同山度士0:0收工

美職都00完場 唔識賭了

今日閪左20k

刷角啦撚屌

夠還我啲卡數 比20k我 我即戒賭

16.5s ?

買左15k 曼

17.5b rm

本來就有 中左5 6 次角膽就咩都冇

廢撚12m?

天拿12m?

唔撚係掛

拉素廢撚封咩

無事

14c

嚇撚死 拉素 雙馬上啊

無事 見佢封盤封咁耐

真馬3-1

真馬3:1

賤種

RM goal

皇馬goal

Gchi

買小小費倫ng

皇馬咩事

support

賓周馬

只差馬賽 馬賽入兩粒就好

皇馬今場刷到廿角？

集氣拉素 馬賽入波

皇似繼續去 可追ng 同角大

拉素上呀

support，頭先半場時買咗主

拉撚 馬賽入未

拉素絕殺啦 大佬

拉素入一粒夠，

拉素比人屌到

Tina禁屌到癲

集氣啊屌 馬賽 拉素

廢撚拉素比多2c

和波算啦咁拉素

球證殺左兩隻角 屌你老母

天拿差少少

真馬4-3變1-3主席過左幾錢

華拉個前鋒收哂錢 射12M炒波底
球證就擺明幫RM

拉素可唔可以入一球

12碼人地飛機姐 本身 3-3啦

皇馬角

尼斯541

意假又造角膽

攻呀

走盤啊拉素

完場話你聽

睇住個盤做到某個位

拉素 馬賽 入波啦 屌

拉素會有多球

比d大志ok?

有d盤長期係某個位上落

入多球啦真馬

點解皇馬會大炒

SEVILLA果場咪係囉
半6全9
明明上半場係咁爆底
3-1之後一直收住黎打
有機會又唔射人
係咁斬高波

球證仲有2隻無OFFIDE既角無判

皇馬手持兩粒就唔再刷角，成班賤種

增加賭仔樂趣

球證殺撚左兩隻角 唉屌你意假

利雲特又卡10走盤 整走我四千蚊

gologolo入波未
見個名咗得意先買，唔識入波架

頭先11.5咁高水 無啦 一係10 一係11

拉素 馬賽入未

馬賽求求你入下波

拉素入啦

2x1差一隻角 屌

屌拉素屎眼火速絕殺

11c!!!!!!!!!!!!!!

都係拉素刷角正氣

現在d角難賭到 阿特蘭夠膽死半9全11 唔睇到最後完場你都唔知開乜

拉素11C

不如入番球

！！！

無買10.5走去買左平半
唉

拉素火速入波絕殺

仲有無人敢買leon對家

拉素正氣隊值得贏
廢撚禁屌成個下半場
淨係識倒腳 無撚用

拉素馬賽入未

馬賽走盤都制

又要驗腦買馬賽大

馬賽bb比球我都收貨

加幾耐，拉素

真馬4.5s冰到尾pls

16.5s要爆了

馬賽goal

馬賽1:0

亞特goal

馬賽！
亞特！

-2

拉素絕殺 馬賽比多球

拉素賤種屌你

醒了

馬天尼斯又黎料

幫手叫拉素絕殺 馬賽比多球

馬賽fg cashed

廢撚盤

馬賽456 一世球迷

拉素完 輸半 希望真馬頂住 馬賽入多球

4x1變2x1 再叫!

我屌你老母

開親平手盤買定和就岩

屌啊 真馬又紅...

不死人紅 jm9

反cup皇馬

落飛冇料到..
以為會好似阿特蘭大個場咁

都話辛辛那提係公廁黎

灰灰地
如果無比人追和就好

屌 真馬頂住啦 馬賽比多球

17.5b

雜牌軍.. d人本身其他美職隊 點夾

卡斯米路紅牌

17c

冇輸晒要感恩了..
意假

10分鐘者。咪紅飽佢

高路又呃錢

馬賽 阿特 穿盤一世球迷 長追

馬賽比多粒 真馬頂實

真馬頂實4.5細啊

訓啦...

穿盤未

真馬角

紅咗都刷

買家華拉next goal先

震2下醒左..

你唔訓點震

真馬頂埋去啦...馬賽比多球

岩gn

唔震就冇安全感

18.5b 主刷佢老母

1:4

真馬4:1

1-4

魔迪

馬賽plx

死賤種

馬賽到你

同求

公咗都入波，公平咩

馬賽比多垃please

點解你會睇得明我打咩

皇馬無左不死人無咩影響

馬賽bb入多粒愛死你

馬賽求求你

馬賽穿盤未

皇馬比多角ok?

可以

2角唔該

美職半大-1

小小囉驚未 高水ng

馬賽

馬賽入多粒唔該

爆完角細就唔刷

巴神換出左 馬賽點入波

89分鐘先換馬些路出嚟on99

17.5s 好撚險

差1c

唔出派耶jump..
換個殘廢羅馬仔

終於輸返注

一出黎食黃

泰奧雲會入多球

嬲無波踢踢人

馬賽比多球

上啊 馬賽

no goal了

2:0係基本啦下話 禁屌全場 得一粒

信我咪即執 240k

阿特快d入多幾粒

利昂又黎

要追一注了 盤王

想買主

有冇人同路

尼斯真係可以一角不刷

馬賽入一球啦好冇

派耶救下我

尼斯入未

美職又開細

馬賽絕殺未

升兩個盤

邊隻

墨假

尼斯係抵輸 一角都無想入波

又神9

台風咁撚抵買？

馬賽無了

伏隊。。買親都針

會有1-1

仲信唔信Leon

咁成隊要含家剷

開季個陣就勁
呢排西到仆街

屌又走盤

輸半中一走一都係要輸

盧保斯半主

墨假d飛黎了 回到上天

依排贏都未贏過睇你博唔博反底

墨假作客半一
屌

阿特蘭大仲唔屌第二粒

不了
買其他

阿特難大今年好廢

有邊場好賭啲

大波 大波 細波 角大

信佢讓得起算

盧保半主 最後機會

又上盤

三場都同路

馬賽全隊空難死

盧保+1 x聖馬+1

leon 100% 閪 各位準備驗腦

睇唔岩

屌 三場都同路

驚落大飛引人
落好撚勁岩岩

屌，我隊gologolo仲未入波

齊贏
堅訓

✖️✅✅

唔見冇人屌咩 智甲狗也不屌
又冇得睇 又唔知踢乜9

好快會入

屌 美職又開細波。。
連開4場細

高佬入波 please 條過關差你

利昂要練心 美職有幾細

1001